呷醋好辛苦

點解會咁辛苦
明知佢地冇野 但見住佢地傾計就好痛

幾廿歲人少啲性幻想啦